張敬軒 《寄生族》

近期聽到會覺得好有feel嘅一首歌！
推介比大家聽

我自己聽完係會有心痛嘅感覺，但係成首歌節奏係好溫柔好抒懷。最鍾意啲成句勁長又有疊字嘅歌詞

越聽越耐聽